［客觀公正］近二十年球王排名

1. 施丹
差少少幫法國拎多次世界盃，國家隊球會榮譽無數，做領隊又掂，話佢球王當之無愧

2. C朗拿度/美斯
不分軒輊，聯手統治球壇10年，美中不足係仲差一個世界盃

4. 沙維
被低估既技術型中場大師，西班牙捧世界盃功臣、冇佢就冇巴塞六冠王朝，話佢係美斯綠葉真係唔識睇波

5. 朗拿度
擁有前鋒需要嘅所有技術，國家隊球會亦榮譽無數，唯一美中不足係易傷

6. 朗拿甸奴
球壇開心果，森巴足球最後繼承人，巴西及巴塞絕對主力，經典之作係一個人搞掂皇馬六條煙

7. 史奈達
全盛時期幫國米捧三冠王，絕技係火焰射球同致命直線，可惜世界盃功虧一簣，如果捧杯佢之後一定會攞足球先生，人生際遇會唔同晒

8. 卡卡
唯一可以爆贏美斯嘅男人，AC米蘭時代係無敵進攻中場，速度技術冇得彈，國家隊球會榮譽無數，最衰轉會轉錯左去皇馬

9. 恩尼斯達
同沙維有啲似，但恩尼斯達進攻能力更強。

10. 簡尼
綽號大猩猩，德國隊近20年最強龍門，有睇零二年世界盃就知道佢幾堅，果種壓場感依家真係搵唔返。

利申：三十年波齡

Lahm

缺乏球星味或領袖魅力

完封美斯既尼斯達呢？

xavi 當之無愧

Lingard呢？

曼聯全隊

lukaku

份人低調平實所以無咩特別吸引人既魅力

2&b

尼斯達顛峰期太短

同意

認真討論呀

近二十年呀盲人

里華度又冇，巴迪高又冇

on9,仲好意思話自己睇咗30年波

保方？

90年老馬都帶亞軍庭拎左個亞軍

AG呢？

SiuMa

除左大猩猩全部都係攻擊球員
馬甸尼，大簡，保方，舒米高等真係who fucking cares咁
但攻擊球員又無巴迪高，基斯普，托迪，迪比阿路，魯爾等

自膠，睇錯30年

享利都無

李華度唔夠佢果d巴西隊友黎

有咩高見呀你

國家隊零表現

保方？
馬甸尼？
大簡？

的確係少後防 我認為保方同卡斯可直接取代大猩猩個位 大簡係後防惟一拎到金球 馬甸尼係一個後衛既時代 呢堆都認同

但攻擊果堆 但唔係up一堆舊人名就叫球王嫁 問心 你講果堆攻擊球員拍埋樓主果堆真係輸晒 完全唔入流 特別係基斯普同raul
不過樓主有啲資料有錯 朗拿度係國家隊多獎 但球會冇咩獎 得2，3次聯賽冠軍 歐聯都未拎過過

弱智

朗拿度有咩可能低過美斯同思朗

講德國神龍唔講扭亞

近二十年球王又關咩隊友事, 係球王就係球王ga la

保方？
三十年睇咩波？

火焰射球未又係勁得個兩年

高路斯踢球會麻麻地

客觀來講簡尼強過保方

4號

其實唔計排名都同意，但我覺得派路入到
因為佢可以創立左一個新位置出黎

隊短冇領袖魅力？

巴迪士圖達呢？

真心想知沙維點解走？

巴治奧,大簡

享利

夠啦，世界盃都拎過

叫得球王就唔會太多
廿年應該得三個
施丹 美斯 C朗

上一代 施丹 細哨
呢一代 C朗 美斯
下一代 未知

細哨冇得輸

佢個人訪問講過想俾年青球員成長

當然個人都需要掘金啦

多謝你認同我，講巴迪高基斯普果d真係得啖笑

朗拿度係獨，但係佢有改寫戰果能力

派路我都有諗過，但係沙維好過佢

有，但唔係果種熱血既領袖

其實阿辛斯奧有d機會

siuma都無

保方廢過隻腥腥？無野下話
金球獎僅輸俾美斯，c朗，而且論龍門標準最緊要穩定，呢20年佢點計都係top 3
你睇返簡尼後期幾多7波，列文都搶埋佢個位

沙維有乜問題？
西班牙08/12歐國盃，10世界盃絕對主力
巴塞08-12王朝絕對主力
08歐國盃最佳球員
09/10/11連續三年金球獎前三名
08-12年連續5年入選歐聯同世界最佳陣容
你俾咩膠？

卡路士，卡富

保方近呢幾年都成日派膠啦

其實我覺得係沙維carry C朗

講真艾維斯唔差過佢兩位

伊度奧呢，呢期無乜人講佢

馬勒DOLLAR?

拖丹放第4下邊果3個依序上移一格

［客觀公正］近二十年球王排名

美欺呀嘛

卡卡？ 咪玩啦 佢係好波 為人低調 但係佢同思尼斯達沙維呢d比真係比下去。得幾年貨仔， （我都幾鐘意卡卡 但理性覺得佢未可以比人叫做球王）
卜木

點都唔會有佢但無李華度

卡卡？咪玩啦。2-3年貨仔 我幾鐘意佢 佢生涯未可以叫球皇

李華度 享利 費高

咁認真討論都有負評

一線球員而已

卡卡顛峰果幾年真係無敵

賴羅球呢

應該係最top果批

冇保方

史奈達卡卡都未夠班啦

細哨>大哨

個人覺得紐亞可以上到頭十, 睇埋出年世杯, 分分鐘有得再上

你波齡有無５年

Robben其實幾勁

有簡尼冇保方
又冇巴治奧
仲話睇幾廿年波

巴治奧最大問題係顛峰期太短同埋球會國家隊無咩榮譽......

保方講真係意大利條防線勁，佢只算係一線門將

卡卡，史奈達咪又係得幾年貨仔
近呢幾年夠冇貨賣啦

全盛時期保方真係用石屎封實龍門
三十年波齡真係笑而不語

btw 細哨真係神級，唔知踢波or森巴足球，仲要係快樂足球

洛一招呢？

94世界盃

咪同卡卡一樣癲峰期短 勁就好勁 跌得好快呢

覺得牙朗 美斯高過拖舟

客觀公正來講就一定要有馬甸尼，閘位中堅都完美勝任，仲要一生一球會，好難得。

卡卡絕對有機會做到球王，個人技術高超，亦都有Vision，可惜高峰期太短。

米高佐敦
高比拜仁
占士

高條撚
唔夠幼細
係推波快過自己跑玩單騎

保方都吹到球王

巴治奧高峰期絕對唔短只係佢生涯遇正仆街教練冇乜表演機會啫

保方只係一線門將證明你唔識睇波

全盛卡卡嘅千里走單騎真心賞心悅目

無機會表演又點做到球王呀醒目

保方講真佢霸住個位咁多年，阻住新星上位，完全無球王風範

係，話卡卡唔係球王果班肯定係90,00後

未來啦，好有機會

係呀，就好似熱刺咁

全盛卡卡根本冇人防到 要速度有速度 要技術有技術 仲有一八六既身高 卡卡如果當年冇走....

絕對係，依家d小朋友根本唔識波

派路惟一弱點就係踢防中嚟講防守唔夠好 但係有加度素嗰陣又真係無敵

馬甸尼係我心目中排第十一

防守直程0啦

美斯/c朗肯定係第一
10年巔峰 邊個得？？

但客觀黎講，計國家隊榮譽施丹完勝

世界盃冠軍1998
歐國盃冠軍2000
世界盃亞軍2006

全部都係佢carry法國

舒夫真高？

一線前鋒而已

有冇睇左40年波既大叔幫手重新執一執個排名？

負皮俾龍門位 屌你唔好講卡斯，保方，舉手王，拖治同雲達沙勁過佢啦

執無問題，最緊要意見合理

簡尼屌打以上咁多位

樓主有冇考慮巴迪斯圖達同伊巴

利申：少睇波

舒米高？

巴迪高：一線前鋒

伊巴：無國際賽榮譽

佢都係一線，但生涯尾期派膠

迪比亞路

呢句真

kaka

老老實實你份名單冇保方係冇人會承認

淨係三屆世界盃都有表現加埋球會水準穩定已經長過你所講卡卡同史奈達啦
卡卡離開米蘭已經打唔番啦， 國家隊又甚少建樹。
史奈達踢完三冠同之後嗰屆世盃叫最高峰， 之後仲有咩佳作？ 佢咗踢土耳其低水準聯賽， 你都冇睇啦啱唔啱呀， 請問佢兩位憑咩令你覺得球王 就係嗰幾年？ 如果講幾年figo都好勁喎， 李華度呢？
你仲話佢冇國家榮譽唔應該入選， 如果用呢個標準乜美斯有咩， 我真係唔知你準則係咩， 都幾自打嘴巴
我都唔知你點睇幾廿年波， 根本白睇定係鳩吹？
不過算啦你連保方都可以話霸住個位呢啲咁垃圾嘅說話都噏得出我就知道認真咗， 係咁。

點都唔係零啦

大空翼

話哂都一手送法國入決賽周

冇保方呢個LIST根本係垃圾

巴迪高都唔係球王

挑，咁所有唔係大國嘅球員唔洗玩啦

咁講真伊巴係國際賽又真係冇乜成就，唔好話拎冠啦，就算世界盃最盡都係02,06年去到16強，仲要果陣都唔算係佢咩飛

國際賽最記得佢ko英格蘭
算係佢國家隊代表作

巴哥都無

友誼賽姐
反而最深刻係14年外圍賽大戰牙朗，好似戴志偉同小志強決鬥咁
可惜都係輸左

大獲啦 係疤狗地頭排c7美斯一樣
仲唔負曬皮？

剩係講全盛既話一定係大細哨最強，完全冇一隊波阻擋得住，講成個職業生涯我覺得美斯實力勁過zidane，但美斯毒撚，冇領袖風範

史高斯又點排

太低調冇人理

屌佢精華 老馬咪仲撚吹大 細哨 實際作用 仲大過佢兩個

kaka only 8th

真心問Kahn除左02世界杯
仲有邊年係勁過保方同卡斯？